末日不遠

南極20度
啲冰融得快過射精
水位一定上升得好快
海邊既我地
一定仆硬街
唉
唔想死
但好似接受左咁後生就要死

係就快啦仆你嗰街。已經想了很久。

點解

同末日距離好遠喎
你又唔係住 maldives
海平面上升幾米
你住海拔高少少咪得
樓價仲要平些添

maldives 人就話驚末日,
係佢地的島國末日

定啲啦，仲有三年先會末日

何解

純粹感覺,呢個世界在急速崩壞中